得返7日 求吓大家認吓射爆印尼記者嗰隻黑警

香港咁細 點解有曬相認人都咁難
印尼記者為咗係香港採訪 報道真相 就無咗隻眼
香港人可摸耳為佢做返啲嘢

這次案件有 6 個月內提訴的時限，換言之，即今年 3 月下旬就會到期，過時就無法起訴。

推上熱門得唔得 p牌推唔到

推，
冇樣就上熱門，
有樣就上唔到，
連登仔ｏｎ９９

推

屌 再認唔到就會不了了之㗎啦

Push

點認 又唔記識班死黑警

推啊

望就望有啲識隻狗嘅親戚朋友督灰 唔知有冇用 但總比咩都唔做好

推！

還眼

條仆街毒到無朋友?

3柴有number不過好難睇
成隻人型豬咁

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推啊！！